要每個月有三千蚊息收，個本要幾大

1M

點計

3000000

活期/定期

12x3000/0.07

你無年利率點計呀

最簡單計法咪下面咁囉
3000/X%*12
假設你有 3% 年利率，咪者係要有百二萬本先有三千銀一個月。

邊度黎7%年回報

536

hkt

9600股匯豐
(如果佢唔減派息的話)
如果你講最低又possible既成本

2016年6月入市
$45/股
成本43.2萬

如果世界有早知就唔會有乞衣